IQ題 3頁開估

雪山 荒漠 雨林

邊個地方最多奇珍異獸？

雪山/荒漠/雨林

秒

雪山
“暴雪英霸”

屌你老母

單機版連登

痴線佬

不對

山真海錯

雨林

荒漠

雪山

中

係喎

樓主比佢啱啦

雪山

雪山 獅子 奇

秒

錯呀 連解釋thx

捉佢返青山啦

妖

9up 荒漠
科莫多龍...